如果你自己一個人 排佢地後面 你會點？

等巴士都有招式玩

抱起條仔